[canon]求整相機推介

5d mark iii 較iso同光圈個轉盤壞左
邊到整好 同埋各位巴打知唔知大約幾錢

原廠$840